（未FC）荃灣有人被斬到冇意識送咗醫院

未FC
唔知係邊到俾人斬

大力推

Push

Tg都見到 push

葵福街

wtfff

屌 唔好有事

推

未FC
有人話係葵福路
即係唔係荃灣係葵芳

似普通人

又係福建幫?

wtf

#荃灣
2239 葵福街近嘉理貨運中心 有人被斬 失去意識
🔴請荃灣示威者保持戒備🔴

來源：抗爭前線戰況直擊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

果頭超靜 單拖返家好危

推一下

屌你老母又係荃灣

手足應該苦戰過

好撚多post 啦集中啦